點睇情侶嘈交，係街上女發脾氣就掉左個手袋

然後男就次次都幫佢執番，仲要呵番女方
岩岩聽電台，而家先知原來係香港呢樣野好普遍
主持仲愛女遲到，男要默默咁等係係好普遍
原來好多情侶都咁

主持仲覺得呢樣野好正常好合理
其實香港情侶係唔係真係咁？
大家點睇？

香港女人惡曬

我從來唔會哄我女朋友

因為你從來都無女朋友

屌巴打唔好提

啲女以為自己有個閪就大撚晒咁

樂觀SIR

仲諗住掉咗個手袋，個男朋友拎起走咗。條女返唔到屋企添

同一件事我都試過
佢手袋掉左落去我一腳踢埋牆再反彈返地下

利申:果次佢偷偷地同仔出街仲話我管住佢，後尾仲要帶埋帽，好彩果陣有發火，冇丟男人尊嚴